【提款機阿叔】中佬等太耐破口大罵 「唔識用就躝返屋企

阿里分享短片時寫道：「這名中國男子太過份了，不要嘗試做種族主義者。」大批網民狠批男子行為魯莽，有人說每一個人都可能遇上提款機問題，呼籲其他人應耐心幫忙，而不是侮辱他人。
乜9都種族歧視